[林元三]變左[弱能]

viutv
戴次偉 小志強 林元三
花蓮兄弟

一個名都聽唔到

人地日本名真係咁吖嘛，應該話係以前無線亂改人地啲名

我知
有D唔習慣

叮噹大雄靜宜

大空翼 日向小次郎 若林源三
不嬲咁叫開

藥倒樽 健
大胸 翼
岬 太郎